LORT去完置業夢 定 真係為民主自由？

房屋台
每一個reply 都有人話
自己去屎城
用一百萬買二千呎
前後花園 前面再泊四架車
仲留喺香港陪你住劏房呀？

其實都係因為買唔到樓
要去窮一級啲嘅地方
打返個飛機
完成置業夢
有幾多個係為咗民主自由去？

L (Losers)
O (Obsessed)
R (Residence)
T (Tong 房)

Losers Obsessed with Residence but living in Tong rooms (LORT)

我估好多劏房戶上唔到車冇交税果批會去英國

用下腦啦
如果只係為置業夢就唔洗移民啦
住係香港賺錢買海外樓咪得囉

why not both

知喇 去親英國都係香港搵唔到食
你可以收工啦

民主真好，做基層又唔洗讀書

無料不適合移民
Globalisation 從來都是精英的玩意

今次唔同，8000億走資去建香港城

咁你為民主自由係為左乜野?

我估好多劏房戶上唔到車冇交税果批會去英國

嗰啲先唔會去

唔係話睇死香港人
但90%大學生連英文都唔識多句
移條撚咩

為供養民主國家白人皇室
交增值税
你班人又唔肯？

香港城要學英文？
八千億喎
有冇見過沒有錢嘅移民？
啲本地白人都要學廣東話

睇呢類Post ，真係越睇越好笑

成個腦真係充滿幻想，全部假設定哂係點點點

8000億=1100億usd

只夠比一年美帝軍費

多啲睇蘋果日報
咪多啲幻想

條友日撚日吸天台屎氣, 傻撚左咖喇

呢間連天台用閣樓多間一房，好似唔錯

睇咩媒體都無問題，問題你自己有無腦分析

你自己無唔怪你，喺度Stereotype and fantasise.

你點呀？係咪去屎城買樓完置業夢？

8000億只係時事台班打人用嚟打飛機

香港有錢果班人一早就有晒外國護照啦

睇下新聞同班人拍的片，都知今次走果班人都係
中等收入（連中產都未到）或窮到燶nothing to loss 果班人為主。。。睇片或新聞，大部分都冇樓或只得一個細單位。。

成班人加埋，連100億港紙都冇。

我有錢買邊度都得，你都弱撚智

巧力力，買邊度都得
咁即係買左邊度同邊度？

下，關乜事？移民係為更好生活，有靚屋係其中一樣

中產/有錢人就幾時都走得同去邊都得....衣家走得最多係2x-4x個到，特別係30附近準備或已結婚有小朋友。

樓主唔鐘意咪唔好去
做咩睇唔過眼D 人搬錢過去

連登真係多痴線佬

但90%大學生連英文都唔識多句

敢問從何得來數據？

係也， 擔心你哋推冧樓市

即係消費手足la

勁撚多pr

大把北水 有咩好驚？

你地走曬, 佢仲點賣走佢D死貨呀, 梗係點心D都叫人留低

唔走既話點知你教D乜俾我下一代

相信黨 唔怕

你指嘅英文都講唔識句 係咪淨係指講唔掂
喺香港講唔掂嘅原因根本冇誘因令到有時間浸
Speaking 從來都係浸出嚟 依家有成個英國俾你慢慢浸

AA + PR + 五毛
冇其他人，ok?

樓主條廢老成日吹淡，暗示自己大業主收成期黎。廢老藍屍開post大家可以唔洗理 藍屍自己垃圾咪用自己嘅垃圾standard去度人。

英國唔洗讀書都大把野做

Exactly, 大把人去半年working holiday , 返來Speaking english已經夠做

咪spin
講緊你個19廢國政府攪緊香港d教育

即係你係為民主自由，比

讀私校同國際學校law

離開一個無民主自由既地方
落地生根有咩問題
係為置業夢又點
唔通留係香港等支共洗腦
睇住自己啲細路唱國歌

國際學校唔奶共

置咗冇得住入去咁置咩業夢-.-

咁買塊農地擺組合屋咪算-.-

冇細路冇將來甚至連另一半都冇既人真係唔明
佢地爛命一條真係唔洗走 入集中營都係自己事

完置業夢同真係為民主自由有咩衝突
on9

主要想SPIN走得既都係冇錢先走

將所有野拉去個錢字到

D支那賤種自己腦得個錢字就以為人人都係咁掛

唱下國歌有問題？
你入籍考試時唔好講英文law

洗腦？你信有？
蠢先比人洗到，係你自己豬。
大把強國人不知幾清醒
冇辦法只能講一套做一套，
生活上就一就
唔同個政權硬碰姐

你唔好覺得個個都係水貨客？

冇中文學

咁點解我要講一套做一套
點解我唔講得?

我英屬香港出世嗰陣唔係咁
你D賤種接受到係因為你命賤
而你又甘心做隻啞狗

讀就私校就唔洗愛國?
好似最近開左條熱線

block鳩咗佢算
弱智上連登

AA狗嚟咋 雖然都係差唔多嘅垃圾

老師唔可以講真話
而條賤種覺得冇問題

你返工咪一樣啞狗，你唔去屌你老細老母？

國際學校D老師冇上cctoy, 唔係教授所有知識
都要拉政治落去嘅

你去英國親身屌(唔係按f5)英女皇一家洗 納稅人嘅錢， 睇下有咩嘢下場

要你「無辦法」都已經乞人憎啦

同埋
人哋咩原因移民都好都係討厭現況啫
過到去活得開心咗就得啦
總之藍絲唔好走就得啦
loser咁又點？

屌政府 你同屌英女王比

你知自己弱智架可?
如果唔係都幾可悲
撐唔到迫住spin

你去做losers做基層開心有D難。 你去到開暖氣都就住就住
好難開心

Loser走左唔係對樓主來講係好事咩
Btw你都係報返向上劈新聞啦

為英女皇，你又甘心做隻啞狗？

定排少左

近

弱能人士?

我報乜都引好多移民然入去

樓主想抽水都改好啲，人哋叫lotr leave outside the rules, 唔係lort

邊個施緊政
你條支那低賤生物攪清楚未?

定係未出世嗰陣俾你老豆個契家佬屌爆左個腦
而家有認知障礙

玩人身攻擊就慳D，
你都係疊埋心水
一係 做白人嘅啞狗
一係就好似你講到咁敢言為民主自己發聲不平鳴
學好啲英文去屌白人政府

做乜英女皇一家狂洗
納稅人錢唔敢屌？
要做啞狗呀？

白人政府做錯事可以屌

支共政府同你個低賤慰安婦國就唔俾人屌

呢個咪分別

其實你呢條支那種弱智人士分到邊個施政未?

呢個我自呀
組合唔到， 但係一樣抽到水

呢樣野係查下咪知佢洗d錢點黎

相信唔係好似你個廢國一樣用大白象廢疫苗呃返黎

而家英國邊個施政你用到你個閪屎腦諗到未姐?

英女皇一家狂洗
納稅人錢，唔關施政事就
唔敢屌？
要做啞狗呀？

走啦 藍c9

走啦，民主自由鬥士，去英國住2000呎

自我感覺良好

除左錢你條慰安婦後代有冇第二樣care

你買700 萬300 呎香港樓享受下生活爭取民主自由ok?

你如果一家住300呎的確
要唸走。

支那賤種從來唔覺得自己要有自由架喎

你黎併下，又要diss下到人,
又要有D事實

係咁嘅話港共就唔駛咁驚人走啦

咁你咪企出來發聲 show you are worthy, ok?

港共冇驚wow
嗰班人全部上曬位㗎啦
香港冧都
唔關佢哋事
佢哋打份工

慰安婦後代你up乜春

賤種國既國安法唔俾人講
我唔講得喎

政府亦唔係代表緊人民
你留得係因為你命賤
你一出世就係賤種唔care姐

我英屬香港出世好難退步架

記住過到去 ， 唔好做啞狗
大聲去屌英國國會

你係咪其中一位？
記住過到去 ， 唔好做啞狗
大聲去屌英國國會

on9? 英國日日都有人咁做喎

你d低賤思想話俾係知唔屌得?
屌完仲可以投票
投出黎既做錯自然會落台
又可以投下一個
人地要對選民負責

記得唔好拎香港d小圈子同有dp既垃圾投選舉做比較
好柒架 到時又要扮傻仔係到spin就唔好

哈羅咁多分校係支那都叫唔奶？

我得登打少個問號等佢用下腦

佢知道句野一應佢就柒
佢都冇應喇

你巧叻叻，好有心思，
回果位又好叻
你又要解釋下又係叻

咁你不如玩大富翁

每個人／每家人開心ge定義都唔同
你覺得開暖氣就住唔開心
人哋覺得有大少少屋住好開心
覺得仔女唔使錢讀到國際學校級數ge教育好開心
如人飲水，冷暖自知
係想幫手／勸勉ge
你陳述嗰邊ge生活模式就夠
毋須判斷人哋將會開唔開心

AA狗冇生意

覺得仔女唔使錢讀公校
=讀國際學校
好開心，

請你唔好咁愚昧

你講嘅嘢都啱
但係要仔女捱凍
其實係好客觀

不過凍呀凍下就慣

食開屎，好耐無食唔習慣呀。？

置業夢買珠海/斗門啦，一嚟有港車北上，二嚟食玩洗費平，三嚟近香港

不停開post用特式單位呎價話升市。

14億好客觀

深圳三日無得沖涼都大把人返去住

【再 DQ 教師】官校教師被指用「不當教材」 星島：教育局擬釘牌、革職處分

俾你睇呀賤種支那狗
不過你呢挺賤種連有冇下一代都未知
就算有都同你一樣係賤種 可能你唔會介意

好快扮睇唔到 / spin

人地唔同政權硬碰咪去外國囉
你又唔準
你話強國人好清醒 咪又係為左錢同置業

為屌而屌

btw 乜唔係LOTR

突破盲腸
原來唔識英文, 所以有錢都唔走, 最終因妒成恨

Lord of the Rings

大家都誤會左主

美銀料港人移民英國引致今年2800億港元流出香港- RTHK
今日先出新聞講成2800億走資, 仲笑人係劏房戶
2800億要走幾多個劏房戶? 700萬個都未必夠

呢啲估計睇吓就算 black box
先撇除政治目的
睇唔到流入，淨睇香港幾多percent net.其實冇意思

點樣消費？好好笑
要去好慘先唔係消費？你傻撚咗？
乜叫手足？有錢黃絲唔係？
你都on9

唱住歌快樂地走，
再寫信畀黃之鋒周庭同佢道別

嚟到英國就知啲香港人幾有錢

未來英國嘅或者歐洲嘅經濟
命脈都在香港人手中

你想表達乜？即係走得甩就係消費，要留係到一齊死先手足？搞笑。你廢唔好發窮惡。

由地產新聞報導員變做經濟學家

講埋on9悔氣說話好好笑

你咁嬲
一睇就知
你知道我表達啲乜嘢啦
你心照

傳心師

心照乜？我知你係AA狗怕人走囉，港共政府地產商呢啲咁仆街你仲炒樓？你消費手足？

好正常
只係香港人咁「可愛」用政治立場/ 唔同光譜作為指標
去假設嗰個人嘅品德修養
就有如以前歐洲相信打開頭殼放血就能醫百病
而家睇返只會覺得愚昧無知可笑
但當時嘅人都好真心覺得咁樣係真理

我食沙律

香港變到咁仲問？ 好明顯對好多人黎講係價值性走難，本身都香港有樓/供緊樓啦

9唔搭8，問你做乜供養港共政府係香港炒樓呀！

所以咪有人辭職轉工囉，你啞狗唔代表人人啞狗

樓主你香港有幾多層樓？

先去英國果D
在家門前一張文宣都冇貼，
純消費

有D

幾多呎？

總數？唔講la， 費事問我post樓契

樓契又唔使，管理費單都有張掛

唔怪得之前日日幾個post special unit當普通咁開post，高高低低平常心啦

冇冇冇，冇理，全部direct debit

平常心左一生了

但鬼撚殊殊cut走平台面積

正確分析 有料既一早入左籍 點會要用呢個方法
仲有5+1 冇人confirm 一定俾到你BC
要記得 英國佬玩緊政治既時候 我地仲捉緊魚

100億 一家庭400萬 2500家庭
一年移民人數

其實你有冇賣過特色單位？
有平台同埋天台嘅單位要撞客㗎

而且貴好多
好難易手

天台平台
唔計入呎價估價

你話唔計就唔計囉
你同你個客講賣樓唔好申報

難易手就唔洗申報
你自己都講貴好多，但cut走天台平台面積咩居心

唔係我話，銀行寫呎價
係唔會寫個天台面積落去

但呎價有冇反映天台價值先

美孚有單位
本身九百幾呎
但係個平台二千幾呢

當賣大概一千三萬鬆D
你會唔會計平均呎價時

係用千三萬 /二千九百呎
=4400/呎
？？

我問緊會唔會幫賣家申報有天台面積

呎價反應唔到天台平台價值㗎
要有人買比premium
天台平台先至有價值

唔俾賣家咪唔賣囉
俾個成交睇下天台點無premium法

會， 但銀行唔會
因為你有個天台 或平台
按多D畀你

個天台有冇價值
值幾多 有冇內置樓梯
唔可以直接用個
賣價去除

你地個個走撚哂，邊個幫樓主供樓，邊個接樓主火棒，唔好離開香港呀

有premium但唔係equally weighted去除

好慘

咁講法就已經唔可以直接比較

我用平均100萬一組人（1-4人）去計100億

睇片同新聞，實在太多人係兩手空空，
或得好少錢就學人移民

點解低一層銀行估低一百幾十萬就咁禁返淘大

又係樓主呢條社會垃圾
起底睇下佢開既POST都知係社會地底泥黎

我之前都講左
你想唱好樓市，又或燈死樓市。

不如每日直接貼新高成交啦

反正樓台個個人都知你做緊乜，不如大大方方貼新高成交，之後加句樓市gogogo仲好

將樓市拉去民主同自由，真係jm9
只係俾所有人圍攻

圍攻 係證明咗
大家崇高地崇尚西方民主自由之心不死
唔係為左
買唔到樓而走

你再睇落一層
其實每低一層
個估價都低

嗰個係高低樓層嘅分別

一層幾十萬？

都會

24 同25爭幾萬 25同26爭幾十萬
點兜
其實你係咪AA，咁講唔怕misleading?

另一點想補充（之前都講左）

之前俾錢買(或港英時期的高級公務員) BC
果班人係非常討厭5+1 BNO

5+1完全係將BC草根化，
未來一提BC第一時間就諗起係窮人移民。。。，
而俾錢買BC果班人全部做晒傻仔

（我的BC親戚以前聚會有意無意間都要突顯自己有BC, 而家都收晒皮，一講BC係人都知佢地做左水魚）

on9

英國邊度有一百萬買二千呎，前後花園 前面再可以泊四架車，你知唔知英國啲樓幾貴呀

個個移民英國
仲邊有水魚幫樓豬開單

正解，永遠都係舊移民曾新移民
仲要大班窮然

我就係你口中的水魚

著名藍絲真係on9到不得了

衣食住行都平過香港又有良好政治體制

人地君主立憲之後穩定左幾百年
你共產黨管左香港23年就搞到咁，國祚70年黎中國人不斷走難

為安穩，為生活英國乜都有
點會可能留喺大灣區
人工可能得4份1，但生活空間大4倍

教育？你幫左仔女溫默書未？逼佢地做晒功課如果唔係無得瞓覺未？你香港人讀書點叻咪又係做公務員

身處咁大個帝國之下，唔係自己人唔會有任何空間比你發展lor

原來係想做高等華人

冇la, 而家蝕到盡，又冇得退

烏托邦

流亡英國港人情侶封城下險露宿街頭熱心港人收留兼炮製大餐

你鐘意D junkie?